Engineer個 salutation 係咪 Ir

成日見工程師用Ir做開頭
仲有點發音

咁咩人可以用佢做 title?
charter engineer?

有MHKIE就得，定好似要攞埋RPE，總之MHKIE走唔甩